冷知識:本世紀至今阿根廷在世界杯淘汰賽上的進球數與葡萄牙整個歷史持平

新世紀至今阿根廷世界杯淘汰賽進球:
06年4球(1/8決賽3球,1/4決賽1球),
10年3球(1/8決賽3球),
14年2球(1/8決賽1球,1/4決賽1球),
18年3球(1/8決賽3球);
總計11球。

葡萄牙整個歷史世界杯淘汰賽進球:
66年8球(1/4決賽5球,半決賽1球,34名決賽2球),
06年2球(1/8決賽1球,34名決賽1球),
18年1球(1/8決賽1球);
總計11球。

新世紀
美斯隊友入11球，美斯0球
阿朗隊友入3球，阿朗0球

證明美斯帶起隊友

侏儒迷：葡萄牙勁過阿根廷

我唔會咁講囉

新三劍俠 支那求 鳩硬 李蛇
舊三劍俠得返李蛇係到